[轉貼]支那人：港珠澳大橋深圳人出錢 香港人專用

轉至高登

你應該高興大家仲知道真相
佢地咁講係因為佢地無知 真係好慘

狗鐵都是中國的

支那人井底蛙就眾所鳩知

有名你叫 港 珠 澳
關深圳乜柒野事 ？

支那人嘅幻想能力真係突破天際